/* No comment provided by engineer. */
"(%@)" = "(%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ - %@" = "%@ - %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ %@ (%@)" = "%@ %@（%@）";

/* No comment provided by engineer. */
"%@s" = "%@ 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld" = "%lld";

/* No comment provided by engineer. */
"About" = "關於";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow..." = "允許";

/* No comment provided by engineer. */
"An error has occured!" = "發生了錯誤！";

/* No comment provided by engineer. */
"An error has occurred!" = "發生了錯誤！";

/* No comment provided by engineer. */
"App Icon:" = "App 圖示";

/* No comment provided by engineer. */
"Applications" = "應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to cancel?" = "確定要取消嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically check for app updates:" = "自動檢查應用程式更新：";

/* No comment provided by engineer. */
"Build" = "構建";

/* No comment provided by engineer. */
"Cache directory settings incorrect!" = "快取目錄設定不正確！";

/* No comment provided by engineer. */
"Cache downloads" = "快取下載";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Catalog Type" = "目錄種類";

/* No comment provided by engineer. */
"Check for Updates..." = "檢查更新⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Check now..." = "現在檢查";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy macOS Firmware URL to Clipboard" = "將 macOS 韌體 URL 複製到剪貼板";

/* No comment provided by engineer. */
"Create a Bootable Installer for macOS" = "為 macOS 製作一個可開機的安裝程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Create bootable macOS Installer" = "製作可開機的 macOS 安裝程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Detail Level" = "詳細資料層級";

/* No comment provided by engineer. */
"Disk Images" = "磁碟映像檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Download and export macOS Installer" = "下載並輸出 macOS 安裝程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Download macOS Firmware" = "下載 macOS 韌體";

/* No comment provided by engineer. */
"Download Type" = "下載種類";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Notifications" = "啟󠄁用通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Export List..." = "輸出列表⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Log..." = "輸出記錄檔⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Type:" = "輸出種類：";

/* No comment provided by engineer. */
"Firmwares" = "韌體";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Disk Access required!" = "需要完整磁碟取用！";

/* No comment provided by engineer. */
"General" = "一般";

/* No comment provided by engineer. */
"Include Betas" = "包括 Beta";

/* No comment provided by engineer. */
"Install Privileged Helper Tool..." = "安裝權限輔助程式工具⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Install..." = "安裝⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Installers" = "安裝程式";

/* No comment provided by engineer. */
"ISOs" = "ISO";

/* No comment provided by engineer. */
"Level" = "層級";

/* No comment provided by engineer. */
"macOS Firmware not compatible!" = "macOS 韌體不相容！";

/* No comment provided by engineer. */
"macOS Installer not compatible!" = "macOS安裝程式不相容！";

/* No comment provided by engineer. */
"Made with 🩸,💧, and whole lot of 😭 by [Ninxsoft](https://github.com/ninxsoft)" = "由 [Ninxsoft](https://github.com/ninxsoft) 用🩸、💧與大量的😭製作";

/* No comment provided by engineer. */
"Message" = "訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Mist" = "Mist";

/* No comment provided by engineer. */
"Mist Help" = "Mist 輔助說明";

/* No comment provided by engineer. */
"Mist Log" = "Mist 記錄檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Mist requires Full Disk Access to perform Administrator tasks when creating macOS Installers." = "製作 macOS 安裝程式時，Mist 需要完整磁碟取用權限才能執行管理員任務。";

/* No comment provided by engineer. */
"No codesigning identities found in keychain" = "鑰匙圈中未找到程式碼簽名身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications..." = "通知⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Once a day" = "每日一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Once a fortnight" = "每兩週一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Once a month" = "每月一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Once a week" = "每週一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Only show compatible versions" = "只顯示相容的版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Only volumes formatted as **Mac OS Extended (Journaled)** are available for selection. Use **Disk Utility** to format volumes as required." = "只有格式為**Mac OS 擴充格式（日誌式）**的卷宗才可用於選擇。使用**「磁碟工具程式」**來按要求格式化卷宗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Disk Utility" = "開啟󠄁「磁碟工具程式」";

/* No comment provided by engineer. */
"Packages" = "套件";

/* No comment provided by engineer. */
"Picker" = "選擇器";

/* No comment provided by engineer. */
"Privileged Helper Tool not installed!" = "未安裝權限輔助程式工具！";

/* No comment provided by engineer. */
"Privileged Helper Tool: %@" = "權限輔助程式工具：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Refresh" = "重新整理";

/* No comment provided by engineer. */
"Refreshing" = "重新整理";

/* No comment provided by engineer. */
"Release" = "發行版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Cached Installer?" = "刪除快取的安裝程式？";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove..." = "移除⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair..." = "修復⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset to Default" = "重設為預設值";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume" = "恢復";

/* No comment provided by engineer. */
"Scheduled Check Interval" = "已編排檢查间隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a volume to create a bootable macOS Installer:" = "選擇一個卷宗來製作一個可開機的 macOS 安裝程式：";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Export Types:" = "選擇輸出種類：";

/* No comment provided by engineer. */
"Select identity..." = "選擇身分⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Select..." = "選擇⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Volume" = "選擇的卷宗";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Finder" = "在 Finder 顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Finder upon completion" = "完成後在 Finder 顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Log" = "顯示記錄檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Mist Log" = "顯示 Mist 記錄檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Size" = "大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Software Update Catalogs:" = "軟件更新目錄：";

/* No comment provided by engineer. */
"The Firmwares API is being updated, please try again shortly." = "韌體 API 更新中，請稍後再試。";

/* No comment provided by engineer. */
"The macOS Installer Super Tool" = "macOS 安裝程式超級工具";

/* No comment provided by engineer. */
"The Mist Privileged Helper Tool is required to perform Administrator tasks when creating macOS Installers." = "製作 macOS 安裝程式時，需要 Mist 權限輔助程式工具才能執行管理員任務。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Mist Privileged Helper Tool is required to perform Administrator tasks when downloading macOS Firmwares." = "下載 macOS 韌體時，需要 Mist 權限輔助程式工具才能執行管理員任務。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected volume will be **erased automatically**. Ensure you have backed up any necessary data before proceeding." = "所選的卷宗將**自動清除**。在繼續之前，請確定你已經備份了任何必要的資料。";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error enabling notifications!" = "啟用通知時發生錯誤！";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error removing the cached Installer directory. Show in Finder to remove manually." = "刪除快取的安裝程式目錄時發生錯誤。在 Finder 中顯示以手動刪除。";

/* No comment provided by engineer. */
"This process cannot be resumed once it has been cancelled." = "這個程序一旦取消，就無法恢復。";

/* No comment provided by engineer. */
"Timestamp" = "時間戳記";

/* No comment provided by engineer. */
"Version" = "版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Version: %@" = "版本：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Visit Homepage" = "到訪主頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Visit Notification Centre settings to manually allow Notifications." = "到訪「通知中心」設定來手動允許通知。";

